黎明行動唔可以停

Poly事件完左之後 我地慘敗之餘其實班狗都係慘勝

但大家唔好唔記得經濟先係香港春袋

黎明行動絕對唔可以停

一來和理非都可以做塞鐡同快閃RB呢啲相對安全嘅活動 我知冇可能全世界轉勇武 但至少比勇武們有少少休息空間 分擔下勇武壓力之餘加重班狗同政府嘅壓力

二來班狗搞撚左咁耐 都比大部分人走甩左 一定又累 士氣又低 此消彼長 呢兩日想幫手又唔知做咩嘅和理非們真係冇理由唔出 務求要磨撚死班仆街冚家剷 唔撚好比佢停

推

黎明行動

推

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

幫推同借個位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

調景嶺 金鐘 九龍塘 呢三個站絕對係兵家必爭之地 一收皮黨鐵就廢左一半 咩魔法都千祈唔好放呢三個站 我好撚想返工

吓你冇嘢化，假到咁。

手足們唔可以灰

勝敗為兵家常事，何況雙方嘅武力完全係唔撚對等 正面打頂到兩日 仲號召到咁多手足救人 表現絕對係超班 所以雖然我地今日兵敗如山倒 但殘存絕對有路

想煲底相認就唔可以放棄

Poly手足有錯 我認 但屌完 鬧完 檢討完 大家依然都係手足 佢地就算策略上有錯 但佢地寧死不屈嘅氣魄同毅力 正正係大家都要學習嘅嘢 所以我地絕對冇任何本錢割任何同路人 同行嘅人要互補長短 互相學習 好撚老土 但絕對係真理 屌撚完之後都要諗一諗 你有冇佢地咁撚勁 頂住差唔多全港警力足足兩日嘅大包圍式攻防戰？

所以反省係要 但唔撚好火氣上頭就分化 真係分化左 大家就等入集中營

最後
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

休一日先如何 苦戰左咁多人日

細力一推

休啦

push

一至五搞好有效 俾六日影響大好那多

真

磨死自己啦 休啦

香港人真係贏唔到班偽進仔？

強烈建議一至五加大黎明行動既行動力
六日紅日休息撐黃店

首先 Poly事件未完

黎明行動黎你老母
尋日poly食哂屎 個個話等車即出紅磡
你班黎你老母仲狂推黎你老母

痴撚線

最後，你真係害撚死人
完全封鎖

個人認為 勇武可以休 但和理非頂上 塞鐡姐 班狗可以點咬你？ 唔會食tg唔會食彈 又恒之有效 冇理由唔做

同埋心理上 我地一休息 班狗會覺得佢地行動有成果 而失敗撚 灰撚 必定會全面進場

所以出到就出啦 流水抗爭be water除左進退有度之外 流轉不息都好緊要 流轉不息 勇武要休息嘅時候 和理非肯做嘢 我地士氣一定會提高 同時 班狗打撚到我地仆街 但第二日我地都照樣做嘢 佢地就會變左灰鳩嘅一方

所以我個人認為黎明行動唔可以停

除非 事到如今你仲驚民意逆轉啦

收嗲啦p牌仔